有冇巴打用緊HP F890G 車cam?

台灣唔少人推薦呢個
有冇巴打都用緊
會唔會用落有伏?
如果有伏
或者有冇價錢差唔多(千五左右)嘅推薦下